<?xml version = "1.0" encoding = "UTF-8"?>
<messages>
<set id="Κοινή ευθύνη"  l2l2tag="DISTRIBUTED_LEADERSHIP">
<message>Χρειαζόμαστε μία εντελώς νέα ιδέα για εξερευνήσουμε μία καινούρια πλευρά του θέματος.</message>
<message behaviortag="NEW_IDEA_NOT_DISCUSSED">Χρειάζεται να δούμε και να εξηγήσουμε πώς οι νέες ιδέες σχετίζονται με αυτό που κάνουμε.</message>
<message>Πώς μπορούμε να βελτιώσουμε το σχέδιο δράσης μας; Ας ξαναδούμε τι έχουμε κάνει ως ομάδα.</message>
<message>Ας αναθέσουμε καθήκοντα στον καθένα μας ξεχωριστά για να μοιράσουμε εξίσου τη δουλειά μας.</message>
<message behaviortag="MEMBER_NOT_PLANNING">Συνέβαλαν όλοι στο σχέδιο δράσης της ομάδας;</message>
</set>
<set id="Συμμετέχουμε όλοι" l2l2tag="MUTUAL_ENGAGEMENT">
<message behaviortag="MEMBER_NOT_PLANNING">Κάναμε όλοι τη δουλειά που είπαμε;</message>
<message behaviortag="MEMBER_NOT_DISCUSSING">Συνεισφέραμε όλοι στη συζήτηση;</message>
<message behaviortag="STRUGGLE_NOT_DISCUSSED">Χρειαζόμαστε βοήθεια με ... </message>
<message>Φαίνεται ότι διαφωνούμε. Έχουμε όλοι προσπαθήσει να καταλάβουμε τι λέει η άλλη πλευρά;</message>
<message>Φαίνεται ότι διαφωνούμε. Ας αλλάξουμε στάση, ή ρολους ή στόχους (ας κάνουμε κάτι άλλο και επιστρέφουμε σε αυτό το θέμα).</message>
<message>Φαίνεται ότι διαφωνούμε. Ας ζητήσουμε βοήθεια από κάποιον άλλο. </message>
<message>Ας συζητήσουμε γιατί διαφωνούμε εξηγώντας πρώτα τι είναι δύσκολο σε αυτό που προσπαθούμε να κάνουμε.</message>
</set>
<set id="Ζητάμε γνώμες" l2l2tag="PEER_FEEDBACK">
<message>Θα θέλαμε βοήθεια για να καταλάβουμε ποιο είναι το πρόβλημα.</message>
<message behaviortag="SHARES_NOT_VIEWED">Ας μοιραστούμε αυτό που έχουμε φτιάξει με τη δουλειά άλλων για να τα συγκρίνουμε.</message>
<message>Ας αξιολογήσουμε τη λύση των άλλων αφού πρώτα ξανασκεφτούμε το ερώτημά τους.</message>
<message behaviortag="PERCEIVED_SOLUTION_NOT_SHARED">Ας αξιολογήσουμε τη λύση των άλλων σχετικά με το αν περιγράφει τον κανόνα ή μία συγκεκριμένη περίπτωση.</message>
</set>
<set id="Αναθεώρηση" l2l2tag="REFLECTION">
<message>Ας αναθεωρήσουμε το σχέδιο δράσης μας: ταιριάζει με τη δουλειά που έχουμε κάνει μέχρι τώρα;</message>
<message behaviortag="NOT_USING_ATTITUDES_OR_ROLES">Ας σκεφτούμε τη δουλειά μας μέχρι τώρα σε σχέση με τη στάση μας και τους ρόλους που έχουμε αναλάβει. Μήπως χρειάζεται αναθεώρηση και το σχέδιο δράσης;</message>
<message>Ας εξετάσουμε τη χειρότερη /καλύτερη στιγμή μας ως ομάδα. Τι μαθαίνουμε απ’ αυτό;</message>
<message>Ας σκεφτούμε τι πρέπει να κάνουμε για να λειτουργήσουμε καλύτερα ως ομάδα.</message>
</set>
</messages>