<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<messages> 
<set id="Κοινή ευθύνη" l2l2tag="DISTRIBUTED_LEADERSHIP">
<message>Προτείνετε μια εντελώς νέα ιδέα για εξερευνήσετε μία καινούρια πλευρά του θέματος.</message>
<message behaviortag="NEW_IDEA_NOT_DISCUSSED">Χρειάζεται να δείτε πώς οι νέες ιδέες σχετίζονται με αυτό που κάνετε.</message>
<message behaviortag="DIVERGENCE_WITHOUT_CONVERGENCE">Πώς μπορείτε να βελτιώσετε το σχέδιο δράσης σας; Ξαναδείτε τι έχετε κάνει ως ομάδα</message>
<message>Αναθέστε καθήκοντα στον καθένα για να μοιραστείτε εξίσου τη δουλειά σας.</message>
<message behaviortag="MEMBER_NOT_PLANNING">Συνέβαλαν όλοι στο σχέδιο δράσης της ομάδας;</message>
</set>
<set id="Συμμετέχουμε όλοι" l2l2tag="MUTUAL_ENGAGEMENT">
<message behaviortag="MEMBER_NOT_PLANNING">Έκανε ο καθένας τη δουλειά που συμφώνησε να κάνει;</message>
<message behaviortag="MEMBER_NOT_DISCUSSING">Συνεισφέρατε όλοι στη συζήτηση;</message>
<message behaviortag="STRUGGLE_NOT_DISCUSSED">Αν χρειάζεστε βοηθεια βεβαιωθείτε πρώτα ότι όλη η ομάδα έχει προσπαθήσει να βρει λύση και μετά απευθυνθείτε αλλού.</message>
<message>Φαίνεται ότι διαφωνείτε. Έχετε όλοι προσπαθήσει να καταλάβετε τι λέει η άλλη πλευρά;</message>
<message>Όταν διαφωνείτε μπορεί να είναι ώρα να αλλάξετε στάση ή ρολους ή στόχους</message>
<message>Όταν διαφωνείτε μπορεί να θέλετε να ζητήσετε βοήθεια από κάποιον άλλο.</message>
<message>Συζητήστε γιατί διαφωνείτε εξηγώντας πρώτα τι είναι δύσκολο σε αυτό που προσπαθείτε να κάνετε.</message>
</set>
<set id="Ζητάμε γνώμες" l2l2tag="PEER_FEEDBACK">
<message>Κάποιος πρέπει να δει τη δουλειά της ομάδας ... και να δώσει ανατροφοδότηση που θα τους βοηθήσει να προχωρήσουν.</message>
<message >Μοιραστείτε αυτό που έχετε φτιάξει με τη δουλειά άλλων για να τα συγκρίνετε.</message>
<message>Αξιολογήστε τη λύση των άλλων αφότου ξανασκεφτείτε τι έχετε να κάνετε.</message>
<message behaviortag="PERCEIVED_SOLUTION_NOT_SHARED">Αξιολογήστε τη λύση των άλλων για να δείτε πόσο γενική είναι.</message>
<message behaviortag="SHARES_NOT_VIEWED">You should give feedback when someone shares their work</message>
</set>
<set id="Αναθεώρηση" l2l2tag="REFLECTION">
<message>Aναθεωρήστε το σχέδιο δράσης σας: ταιριάζει με τη δουλειά που έχετε κάνει μέχρι τώρα;</message>
<message behaviortag="NOT_USING_ATTITUDES_OR_ROLES">Χρησιμοποιείστε τις κάρτες ρόλου ή στάσης για να αναθεωρήσετε τη δουλειά σας μέχρι τώρα.</message>
<message behaviortag="DIVERGENCE_WITHOUT_CONVERGENCE">Σκεφτείτε τι πρέπει να κάνετε για να λειτουργήσετε καλύτερα ως ομάδα.</message>
<message>Εξετάστε τη χειρότερη/καλύτερη στιγμή σας ως ομάδα. Τι μαθαίνετε απ’ αυτό;</message>
 </set>
</messages>
